是日豐富午餐 餓撚請入。。。

ＭＲ ＳＴＥＡＫ？

洋腸好味？

All-day-breakfast 依度幾錢？

腸仔好好食但幾油下，一咬開有油咇出嚟

68蚊
我諗咗幾分鐘食牛扒定呢個好。。。

個餐好yanny

THIS? LUNCH?

係幾yanny嘅 睇落以為唔夠飽但食哂之後勁飽

抵食喎

６８蚊，係埋單定。ＳＥＴ 價？

加埋一成七十幾？

係邊間食？
銅鑼灣？

rich

唔食番茄唔係茄汁豆

ching好似好rich
餐餐出街食

This
我3點幾先放飯

埋單68呀

九龍灣

返工辛苦嘛咪食好啲

幾好阿咁樣 依間野黎講唔算貴
我條仔都鍾意食Mr Steak
話有沙律自助好正

我太肚餓全部食哂

正，近呀！

爽皮。。。
但多唔多人呀個度。

仲有沙律吧咁正？

德褔二期二樓

返工放lunch出去抖下氣

食哂。。。。。。。

即正價六十蚊，抵喎

有無沙律食？

想試佢個半自助午餐但我太晏放飯食唔到

三點幾食唔多人呀大把位

係，想搵me?

愚蠢既all day breadfast.

下午茶無架，但有野飲。

Yes,你調去九龍灣做工？請我食開心餐la

agger

我想食嘛，尤其是蛋腸薯餅都係我好鍾意食嘅野

我周圍去架，下星期唔是了

好似要lunch同dinner加錢先有

你住德福？咁有米仲要我請食？

最平九十八蚊，
法式牛肉醬燴粗短麵 $98
法式煎焗鱈魚柳 飛魚子泡菜忌廉汁 $148
柚子葡萄黑醋烤英國特嫩豬柳 $128

抵喎。

搵日同阿仔去搗亂先

希望下次有機會過嚟九龍灣返工可以早啲食飯試到佢個半自助啦

屋企有錢=/=我有錢
我依家收入零 日日廢青

唔洗加錢哦。

前兩日經過睇到門口餐牌已經好想試了。。。

做咩唔返工呀

唔想出街

心動不如行動，

聽日，一於。

sor 太耐無食，唔記得了

是咪有社交恐懼症

有啲作病，聽日應該瞓足全日休養生息了